[打氣區] 今日係伏見稻荷抽咗擊支籤

光復香港

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

天琦種子已種

嚴禁性情急躁
各位手足任何事都要冷靜面對

今次對和理非同勇武都可以有好多解讀 跟本和勇密不可分

竟然有中文。